想放棄睇nba 仲有咩運動可以睇？

Why

76 Celtics 都好睇

表弟去勇士

人生仲有咩意義

warriors 4:0
warriors 4:0
warriors 4:0
warriors 4:0
warriors 4:0

Warriors 常規賽 82:0
季後賽 16:0

手球

Lakers有Rondo

冰壺

係 吾皇終於有個識組織既point guard

但ball 仔點算

你個名

Ball仔咁撚廢 完全唔入流
Ps 冇睇ball

去D league 練下射波先

羽毛波

Lego

等緊DWIGHT HOWARD入勇
之前好似放晒風聲想人地BUYOUT入勇

全個nba都去哂勇士算啦

ncaa

睇桌球

女上男下 正

一定要男男

係做到先講呀
BTW 表弟季中先出到

唔守得唔射得bye

認真答你，睇ufc